[Huh] Call of Duty: Modern Warfare 真實難度

為免大家誤會我比錢暴雪, 我係買PS4碟用鍵盤滑鼠玩嘅
所以畫質一定無咁好
而我拍嘅係最高難度真實同每關不死先收貨
再將每關合埋比大家睇劇情
照舊唔好屌得咁大力

之前有留意下COD嘅巴絲應該知道今集係講革命, 所以我有幾張Screenshot想比大家睇下

今集有14關, 我分3條片5-5-4咁upload
Mission 1-5

Mission 6-10

Mission 11-14

Hitman2全暗殺
Hitman2只穿西裝的無聲殺手
JUST CAUSE 4
Devil May Cry 4
生化危機2重製(Leon)
生化危機2重製(Claire)
還願Devotion
Devil May Cry 5

你買隻game 已經係界錢暴雪啦
係唔係PS4 有咩關係

無知一問 即使買PS4都會比到錢共雪?

樓主小學畢業未
自己出既game會唔會無錢分

Download算

下次唔好啦

以後都唔撚敢

我想問下多人遊戲一開始送嗰張藍圖XR4點先可以用？